高達配樂(唔係主題目)中最高質一定係呢首

廿年前既live concert版
Zeta既愛之協奏曲
聽左咁多年都仍然係best of the best
鋼琴solo真係perfect
將果份無奈同失去科果種心碎演釋得好撚傳神
始終古典音樂先經得起時間考驗
唔同人生階段去聽會有唔同感受

不服來辯

我個人都好欣賞unicorn配樂
不過仔細去聽
三枝成章寫古典音樂功力依然高幾班

呢首真係做到「可能性之獸」嘅感覺
再加上和音嗰段

呢隻我都曾經狂loop
我聽開呢個live版

oo s1開 trans am時首bgm好熱血

其實好多首都好好聽

一定係依首

就好似星球大戰啲歌咁
一聽依首就知係高達

馬反d BGM都一樣好撚正
三枝成彰冇得輸

メインデーマ簡直係神曲

仲以為你話呢隻
下面呢3:47慢果段又係正到

有冇ching知道依隻碟可以係邊度搵？

以前信和有台版我都有
搬左幾次屋之後唔見左
一係YouTube down落黎自己cut
係都要實體咪amazon ebay囉

繼續討論

認同樓主嗰首好好聽
但唔知係咪因為玩得機戰多個腦成日徘徊呢一首

因為都係三枝成彰作品

呢首一聽就知係高達Z

馬反個theme其實係自護國歌
戲入面馬沙搭電車
班乘客就一齊唱

另外三枝成彰對高達劇情同故事氣氛掌握好到家
無論Zeta定馬反
對宿命同悲劇既描寫比後期高達配樂高幾班
呢方面響new gundam個theme表現得好出色

既交代到阿寶悲劇英雄既形象、new gundam果份壓迫感
亦混合左軍樂風格
始終馬反係電影
可以針對性咁寫個別場面效果一定好過電視作品

Turn A既配樂其實好好，但無其他名曲咁有代表性

近幾套TV比較深印象既係川井憲次負責既00